聚利寶8527 僅超額認購9.8倍

餐飲集團聚利寶控股(08527)公布招股結果，發售價定為0.5港元，每股招股價介乎0.5至0.6元；淨籌2,370萬元，認購1手(5,000股)中籤率70%，申請18手(即9萬股)始穩獲一手。股份將於明日(9日)於創業板上市。

是次公開發售股份錄得約9.8倍超額認購，公開發售股份維持於1,250萬股；而配售項下初步提呈發售的配售股份已獲適度超額認購。

該公司在新加坡共擁有8間餐廳(其中6間以Central Hong Kong Café」品牌營運、1間以「Black Society」品牌營運，另外1間以特許營運「Greyhound Café」品牌營運。在馬來西亞則以「Bread Story」品牌營運20間烘焙零售店。

Fatfat了 無回撥 下限定價 今次仲唔Fatfat？

正呀

上下限定價係點計？

無回撥

無人講？我暗盤掃貨先

0.59 0.61掃了20k
希望賺返2k

呢隻都可能只炒頭15分鐘或者半粒鐘

0.7走

到價啦WOR

0.62 掃左，聽日目標0.8走

好地地收埋食唔得既

賺到笑

因為我抽唔L中

呢隻咁細田一定炒得起 貨源歸邊

你同另一位清 老是常出現

細細粒容易食
唔好咁大聲周圍唱隻好野

飲食真係好垃圾
升左好快啲走

妖才0.6入左兩手 係輝立抽中果兩手0.72走左 是否不智

頭15分鐘點都會有得炒，洗乜咁驚

賺返平安輸既1皮野

走左兩手 dup春

1蚊放晒，留1手 睇2蚊，保薦有料